朋友係馬來西亞出境被捉返去服兵役 有冇馬來西亞人?

我朋友應該19歲 1998年出年 雙國籍
被捉既原因應該係逃左一次服役
但佢應該冇心 唔知道。因為佢不時返馬來西亞 冇理由逃左仲返去

佢應該24號被捉左 服半年役

但問題係我上網睇過關於馬來西亞既服役制度 係2017年已經轉為報名再抽籤制
姐係唔服名唔會有機會服
而我位朋友應該冇服名既 而且睇過只係服三個月役 我就覺有d奇怪

我仲上網揾緊資料 我比較想問有冇熟悉
制度既人話我知有冇錯 謝謝

三個月都唔服辣殺！
幾多香港革命志士想受訓都無咁既機會

唔係唔服 係仲有小小其他野我覺得奇怪
姐 所以我想清楚哂個制度先再下定論

不過個到服役好似係輕鬆既

其實呢，醫生證明就可以唔洗服架啦
發夢記得比錢了事

之不過又講真，佢個種唔算真係兵役，你當係個種軍事夏令營咁，我表哥有fd出翻嚟直頭喊晒

利申：94出世，5年前中左，醫生證明了事

睇左資料2017前仲好似強迫 所以奇怪點會比人捉左去

係好似去camp 所以唔擔心 而且佢本身又係運動員

佢係計佢18歲個刻即刻抽籤，咁怪佢唔好彩啦，應該係改制前已中

自膠

係計佢出世個年先岩，無論1/1定31/12，都會抽定先
所以你個fd其實應該7，8月個陣已經收到信，通知佢抽中